有無巴絲熟舊電影？

應該係80-90年代電影 or 電視，搞笑片
情節係有人係銀行入緊錢，忽然有賊打劫
個客同職員將d錢推來推去
個客話銀行收左錢，職員話未收.....咁上下
有無巴絲記得邊套戲？

奪命金

無野
眼殘

淨係諗到依個

應該無咁新，舊戲來

我第一下都係諗到呢套

類似呢 d style 同年代，好想知係邊套戲

係唔係新精武門啊

真係打劫錢，唔係呢d

我搵到啦 打劫 錢銀 有齊

富貴迫人